東方A4今日忍唔住炮轟popo！

要變因警了

佢嗰個弱質女流女記者肯定係東方記者啦

仆街，得罪方丈

支持警察捉返1-2個東方記者 重震警隊聲譽

只警

connect?

百份報今日咩事

反了

東方好多廢老睇
可唔可以煲大佢？

因警

推，因警

拉大公報
屌白粉
一定真癲
一係假傻
繼續觀望
懷疑預備拉非紅媒而且唔放人

得罪東方 仲想走

因辱罵記者而成為全港過街老鼠的香港警隊

屌白粉報記者老母
仲要話人地係假記者

東方呢招地圖炮黎
見唔見倒, 佢係用暴徒呢個term
好明顯講緊義士, 唔通係講黑警, 又或者係荃灣果堆黑社會咩

搞中東方記者

鬧得好輕微啫, 只係話佢無禮貌

唔好打飛機

消防以前得罪東方 跟住幾年比佢針住

示威者不是暴徒！！！

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

唔connect 佢話義士係暴徒

今日仲有另一篇，我直接quote最後一段

正如官媒老總話齋，警察軟暴徒就硬，警察硬暴徒就軟，警方連記者都蝦，失晒方寸，難怪暴徒得寸進尺，變本加厲，發展到依家連煙霧彈都出埋。最離譜嘅係警察宿舍接連被包圍，堂堂男子漢大丈夫連家眷都難保，直頭要搵窿捐！面係人哋畀，架係自己丟，家陣暴徒所到之處，當區街坊反而掉轉槍頭鬧爆差佬，話呢啲係「報應」都不為過。

講到尾，功夫茶都係恨鐵不成鋼。香港警隊要槍有槍，要炮有炮，要水車有水車，「光復香港」絕對力所能及，家陣搞到一鑊粥，應分畀人媽叉，如果連咁嘅氣都受唔嚟，不如索性返屋企早抖！

東方次次啲風咁快
會唔會係中共開始考慮棄車保帥

A4咋

有排你受呀

白粉報好多藍屍睇

因辱罵記者變成過街老鼠人人喊打的香港警隊🤣

東方對員工都算好..

因警要被追擊了

失左控，理得你咩報

去買份貼連儂牆先

得罪小氣報

推呢個

實捉到你

白粉報班記者埋沒良心瘋狂捕捉示威者衝擊一刻 對班狗咁好仲要俾班狗屌 唔撚嬲呀

要遮住暴徒

得罪方丈冇好結果

其中為首既因航，方丈更加整左個專頁比佢

犯東方者 雖遠必誅
實捉到你！

如果唔係點會咁大篇野

連百份報都咁做既話
我諗離全民反popo不遠了

只敢欺弱質女流 遇暴徒走夾唔抖

我估:
(1) 削弱黑警能力？為老解入城舖路?
(2) 黑警踩到東方條尾因而反咬？
(3) 想營造「暴徒」兇狠連黑警都打唔過既「事實」？

東方好多廢老廢中睇架wo

Connected

得罪東方

如果尋日popo拉既係東方記者而唔係大公既話

推

黑警精神崩潰 short short地㗎啦
自己友大公東方都搞

東方應該post 返成個禮拜頭版

我地做幾多文宣都唔夠東方有效,
勁多廢老廢中藍絲睇

今日記者會唔會上裝備去記招？

正想問

唔好唔記得廢中廢老嘅特質係選擇性冇記性

是但啦不嬲都係咁叫架啦
地圖炮好過淨係屌我地呢邊啦

百份報都吹奏
暴你老母
咪同鄉黑一樣咁撚黑
賣百份報 紙起家個個都知啦

東方或成激進中方派

反了反了

我地文宣都要加重力度講黑警！！我啲同事平時成日話兩邊都唔岩 但今日係咁插黑警催淚放題+講個位16歲少女好慘！

話東方日報係假記者
咁唔係即係話埋東方日報做假新聞

你班狗仔有難

原片

咪撚吹奏東方

標題大大隻字寫住「暴徒」

建議！
對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

因無故爆粗辱女記者而令人反感，民心盡失的香港警方

東方威力大約等於文字版john wick, 同路人對老人家講一百句都唔夠佢講一句。

幾時上A1

東方最多廢老睇

因為鬧既係自己記者

佢啲讀者係廢中來
叫示威者就引起廢中懷疑

買返幾份放屋企比人睇先

唔係好夠長

啲記者幾時先肯帶燈閃啲poop

condom

連東方都頂唔緊
popo末日近了

對沖下啫
咁開心做乜

因警連方丈都得罪

真定假呀

呢啲post好多鬼

陣私怨味出晒嚟

五大訴求 缺一不可

一、保證撒回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會
五、雙普選！

一晚得罪晒東方同大公

方丈份人

香港公安與全港開戰

因不禮貌對待弱質女流記者而盡失民心的香港警察

擺明地圖炮 睇吓狗會不會找東方高層道歉

哈 香港臭警仲有邊個未得罪？？

做到好似割蓆咁

收皮啦

百份百日報準備全面狙擊黑警

嬲嬲豬啦

正，反了～

今次燒到佢地先出黎屌兩下
好快又故態復萌

9成係班猶差鬧左佢地班"記者"
要知佢地係幾咁小氣

暴徒 - 福建幫，白衣人

照樣屌你係暴徒
完全冇提黑警暴力
屌既位只係搞親佢個記者only
不過都好過唔理個記者

擺明係上面落order 叫百分咁寫

過街老鼠你地收硬皮

割蓆

買返份copy貼連儂

百粉可能收到堅料預先做勝利球迷

因為百份知

屌差佬就得

但港共支共就唔搞得

屌，撳錯咗負皮，sir

留名睇東方當popo係國泰咁日日啫住

We Connect?

貼堂啦

POPO快D執法,捉哂扮東方既假記者

Push

黑警今次大撚鑊了

嘩 cls 東方著撚哂

幾時到太公報

呢個真，教主年年收大利是

明知東方仗份人，仲得罪佢

黑警值得整一個

敵人既敵人即係朋友

等幾時放上A1

得罪小氣日報
因警

唔撚驚啦
由6月12畀人屈到而家啦
最緊要係佢而家屌警察變相嚟講都對我哋有幫助

暴徒=元朗白衣？

琴日係有問題，入黎討論下疑點
琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

冇用 廢老直播果陣狂屌東方記者呀

因對東方記者爆粗而令民望節節下跌的香港警察

東方無嘢叻
記仇最叻
班黑警打狗都唔識睇主人
果然都係成班毅進仔

公安識你老鼠咩

東方最癲既係個仇記足一世
即係就算呢單野完左都會追擊你幾年

冇所謂啦，用暴徙呢個字先更合廢中口味
反正果班都冇撚腦，只要犬隻成為共同敵人，廢中同示威者隨時connect埋

唔好咁快打飛機住

睇定啲先 可能係黑暗兵法

徹查警黑，光復香港！

因狗啊 都冇委任證點會係警察

黎多幾單

哈哈

班藍睇開東方 東方咁屌法你叫佢哋睇邊份

大公

實joke到你

好波！

免費派都無人睇

東方都幾撑自己員工

大公果個有我睇live
唔似假

小罵大幫忙

痴撚線
真係好小氣

因無故爆粗辱女記者而令人反感民心盡失，在全中國最安全城市排名榜中節節下跌的香港警方

真正嘅中立私怨撚

A4咋

因暴力辱罵一介弱質女流，與黑社會同行而民心盡失的香港警隊

東方屌港澳政府部門遠超蘋果
曾蔭權 <-- 已放棄
消防 <-- 已放棄
律政司 <-- 每日連載
澳門 <-- 每日連載
警察 <-- 可能加入

唔洗煲 自己會爆

6月飲茶遇到條仆街廢老 唔知佢今朝打開報紙會點呢

東方冇賣白粉

雖然陰謀論
但唔排除

方向知而家d 老一輩開始轉風 仲唔即刻扮中立

支持

A4

A1係咩

東方終於知啦

班差佬有得過民心？

佢會睇到爆血管

仆硬街啦起碼爆到2020

唔相信因為咁小事, 就出咁大版紙
似係想spin去警犬到
五大訴求!! 雙普選!!!

又鬧黑警 又話示威者係暴徒 兩邊鬧晒

衝冠一怒為紅顏

撐警撐到上腦嗰班
乜傳媒都屌㗎啦

廢老會屌返記者阻住差佬做野

小氣幾多日先

暗黑兵法
另類進諫
叫佢地保持形象
但無撚用
粗人唔會忍到唔講粗口

好撚蠢㗎佢哋 信到十足十

曾蔭權當年承諾會俾馬惜珍(東方創辦人)返香港安享晚年，但馬惜珍最後客死異鄉
所以最後審曾蔭權貪污案期間，東方日鳩日狙擊貪曾，唔講以為貪左幾百億

有無辦法讓小氣方丈好似追擊國泰一樣？會唔會可以記者會提問對記者態度等黑警自己火上澆油？ 東方好多廢老同淺藍讀者，如果東方we connect，黑警就快無朋友

注意：佢句「暴徒」有弦外之音

要警方出人譴責記者朋友，指名東方

個女記者好有地位?全頁大字屌鳩黑警

唔好打飛機，東方極小氣

佢哋都仲嫌cctvb太幫示威者
fb嗰啲抺黑佢哋就信到十足

push

yes
將黑社會=暴徒拉埋黎講一樣通

全港最小氣既報紙

廢老嬲了

我想睇大公報有咩講

唔止wo
欺善怕惡
作為警察治安又搞唔好

呢張好大殺傷力.
文宣覺得貼呢張出黎有無效??

EQ真係好撚低 失民心?佢地本身有既咩

笑死

東方係紅媒黎
佢要屌黑警唔代表就企示威者果邊
地圖炮係必然既事

單係民心盡失呢四隻字已經夠

得罪東方玩撚完 小氣到仆街
上海仔已經唔知講咗幾耐

支持東方轉風向

食屎啦擺a4

得罪東方 ?黑警一定想成為下一個國泰

東方收唔到尾數？

連東方都connect埋 今舖popo係威既

comment 大部份都插東方，笑死，平時養埋班藍屍而家無人幫佢

dllm

正 記者長期俾啲狗不禮貌對待已經好燥
實係有啲野搞到東方記者頂唔順先爆

毅進仔而家仇示威者仇記者
撚識分你係大公定立場定蘋果定東方
唔like咪捉鳩咗先囉

心照

其實會唔會係收到order, 要將香港警察清算, 當condom, 所以先大做文章

推!

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

廢老會扮睇唔到 fact checked

警犬太蠢變助攻
開心仔

大家要諗下
佢浪費左一個版面話班狗就 = 少左一個版面抹黑我地

廢老屌返東方轉頭 無得救

右下角個差婆點解可以咁樣衰

會唔會有一日本地同外國記者只去民間記者會 唔去政府錄音機播放會

呢d係正式錄用既狗察

好過之前淨屌我地班義士 有對比 班廢老先會信

白粉一貫技兩，小罵大幫忙

大家唔好咁開心住，你見唔見到佢地形容我地係暴徒，呢次完全係小鬧大幫忙炸。
D廢老見到呢篇新聞，最多係怪警察唔爭氣，同我地見到前線放火，驚失民心的心理一樣。

因報都唔順班POPO...究竟係咩令林鄭可以咁不惜所有同全香港人一齊攬炒

琴日東方個女記者開住live俾狗喝
重唔數臭你?

維穩費用光了

剩係將呢張圖貼連儂場都夠宣傳

不如索性返屋企早抖！

東方反啦反啦

因管理不善..........香港警察

所以我喺屋企從來都唔會講政治，只會攞嚟賤

警察：同志門～這邊

冇禮貌嗰句係學者講

東方可以追擊一年 好L記仇

頭版都屌好似

東方基本上乜都會屌，屌示威者又屌政府，係冇鬧警察，之前撐警大會仲會以頭版規格寫大個故仔，今次真係恭喜晒popo囉

利申：公司乜報紙都有訂

佢都不停插警
又不停插上海仔
好正

我本身同屋企果個以為係同一立場 所以有時都講下 佢又和應
點知前日先比我偷聽到佢傾電話係咁屌收錢屌我地傻仔.... 即刻心都淡埋 以後唔同佢講

得罪東方 搞你十年八年

東方紅到仆街都會講？
世界變世界變

東方 係咪 藍屍報紙黎

追擊你成年

有證據顯示差佬勾結泰國大毒梟上海仔

下一個會唔會係tbb

狗打狗

佢近排D圖 caption 係用示威者

嬲啦嬲啦

依家黃黃地
app
依家一入去日日大大個標題屌緊警 屌政府 屌上海仔

仆街了
狙擊到世界末日

敵人的敵人就係朋友，可以拉攏，俾多啲料佢哋報

假惺惺

負皮錯

因管理不善而從全球最安全城市排名榜節節下跌的香港警察

貼報紙做文宣有無得諗？

係搞大既會用天水圍少女單野啦

寧得罪官方，莫得罪東方

事旦啦 唔重要架 佢地不嬲都叫開暴徒架啦

佢d標題堅係juicy

寧得罪軍裝
莫得罪東方

留名大公繼續護航

得罪東方同大公報

大公報記者都俾狗搞啦，琴日佢受訪個時好似都話d狗有少少失控

煲大佢

推
五大訴求 缺一不可

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

班9快啲打多啲東方打重啲

今日幫東方click 下廣告支持下

WeConnect

因毅

似係想轉移焦點去黑警 等啲人忘記5大訴求

如果覺得我講錯就我柒

上頭有order
要開始祭旗

改圖

幾日啦，哈哈兩日

大家睇埋佢嘅頭版
就知道佢嘅意思係黑警做唔到野
要等解放軍出手

藍絲本質就係燒唔到佢就中立
一燒到就變臉

調番轉做重振東方聲威都ok

同場加映

肯撚定啦

希望東方升級用A1鬧popo

東方份人......

哇有樣睇

方丈份人...

東網個直播
廿幾萬人睇
痴線

替死鬼 擺明要黑警食哂港共啲壓力
要記任東方係親中 所以好大機會係轉移視線
目標唔係俾你地睇 係俾部分嘅港豬中產睇

GG

又可以雖遠必誅

痴線東方反黑警

印出黎週圍貼

得罪方丈，追擊時間以年計

方丈 this way pls

今朝係佢fb page見到，係佢既人

係咁俾D狗兇,好慘囉

新聞界葉劉